特首已經要求中央12点後派出深圳特警過來拉暴徙

今晚有消息，香港已失控。特首已經要求中央12点後派出深圳特警過來拉暴徙，捉到會立刻戒返深圳梅林扣留、那边已經準備動作。所以12点後無晒交通工具，如响街留連，一定會被扣捕，大家12点後不要出外。消息係深圳流出，不可不信廣傳

仲on9過我老母成日wtsapp傳過啲fake news
乜source都無食撚屎啦臭閪

Blocked